Master in Risk Management/ Finance 求評

大家好，我有朋友外國回流想係香港讀 Master in Risk Management/ Finance,
我本身都唔係呢範, 唔係好熟呢方面既野
所以想請教下各位
有無人讀緊或者讀完 HKU/ CU/ UST/ CityU/ PolyU 呢兩個其中一個 master
可以講吓個 course係點?
係計數定係寫 essay 為主?

因為我朋友寫野比較弱, 想揀返個計數比重多啲既黎讀

本身undergrad讀咩呀

鍾意計數就應該讀risk management 甚至FE既

不過唔知背景唔知去向 剩係講左樣興趣 咁好難評估wo

Master of finance咁貴